來看看中國網民對日本輸波後的反應

唔知點解大陸仔成日講到
自己好有大氣 大義
講到日本人係咩得小利
成日扮泱泱大國
真係好撚難頂

生存手段
君子愛財 取之有道

中國人反日同香港人反中一樣正常不過

睇下維尼家族既祖國袋鼠洲踢乜撚
唔見佢地抽得咁過癮喎

亚洲荣光最终属于中国！中国队把脚下技术练好，只用上身体对抗就能碾压日本队！日本队的身体太差了，个子也矮，70分钟以后就体能崩溃！记住，打日本队只需要用身体强行碾压就行了，国足180以上球员就能做到！中国队上一次击败日本队，就是凭借的身体优势！高举高打！1998年，高中锋黎兵的两个头球2比0击败日本！

98年既事都拎黎打飛機...

但2015年連香港都踢唔贏

地硬嘛

中國足球登不上大雅之堂，永遠，這是他們的民族性決定的。

最衰都係龍門框

打得乾淨都唔俾
毫無疑問同連登一樣又贏啦

來看看每次日本韓國踢完波
總有班人走去睇中國人反應

屌你咩,成個微博九成人讚緊日本踢得好,你求其QUOTE一個真係以偏蓋全到極點

好似飯民黃絲關心六四咁
連登仔其實最後其實都係中國人

咸豐年前既事抵黎抽水

老實講香港豬都大陸哩其實無分別，
樓豬同人民日報既賤種無咩分別，揀一兩個岩心水留言然後無限放大，無視其餘個九成。
咁蠢過豬既香港人當然同大陸憤青一樣扯撚曬旗 屌曬老母。
香港人已經被人train到乖過隻狗。

你都on lun 9

中蟈「 」登不上大雅之堂，永遠，這是他們的民族性決定的

支那得地方大可以拎嚟打飛機

中超踢100年都係請D過氣球星返黎踢

第一段似曲wo

明明下面個段條友已經係讚日本

似係曲